動物台雪仔(牙雪)入一入

躝啦傻鳩

有呢個會然架咩

Who

樓上2個做架兩?想被我打??

我做錯咗咩

上次笑鳩我

無笑過我老死！

sor...誤會左你...

喪❤雪

we good fd

no sex?

你地兩個一齊收皮吧！

ok but with wendy

搞我老死？

我同你做忌

rv我都係搞素姬 唔傷兄弟感情

哭左 原來你咁重情重尊

重義

對 唔勾二嫂！

搞咗你先

放馬過來

排隊搞你

雪妹我咁受gay佬歡迎的嗎？！

就手呀嘛

我鍾意女人 你搵明眼人！